［外國文宣］戰術討論

見到好多手足話開始比人抹黑亂打

無可否認我地twitter既人係唔夠人多

玩留comment未必有優勢

一齊討論下可唔可以轉玩法呢

1. 搵被抹黑既事件（解唔到就冷處理）

2. 還原成件事，有片用片冇片文字亦可

3. 搵知名又可信既人比完整資料佢地幫手
（佢地講一句好過我地千幾個留言）
（有提名人物可以直接post上來比手足做野）

1/10

2/10